# numerazione immagini

Software che permette di numerare le immagini secondo il proprio piacimento.
Esempio: hai 10 immagini, vuoi numerarle da 90 a 100,
inserisci 90 come numero iniziale e il software ti porterà da 90 a 100.

## Getting started

Necessità di pyton 3.10.0 
Necessità di pip versione 23.3.2

